脫歐又delay？

脫歐派一路拖 硬脫又唔肯

遲早大選 選民又轉返唔想脫

脫唔脫都玩左兩年幾 有冇咩進展
都無謂再搞落去

浪費時間仲搞到英磅跌

我覺得脫唔成
在此燈

脫歐者 其實唔通過任何方案

其實佢地有冇方案？

唔係3月29就知啦咩？